CCTvb又發功

尋日搵記者錄下啲的士佬up 2句以為唔奶共？

今日知咩事啦，偏幫到一味幫黑驚做弱勢型像，張炳良話政府有問題又冇講，又影埋禿頭曾講廢話，又突登錄示威者講粗口，真係一㗳沙糖十㗳屎

即刻扭返去RHK32

仲有屈鳩市民阻救護，見到都火撚滾

弱勢形象

識玩啊cctvb，日日唔撚同立場

睇得TVB班人係咩料都心知啦
依家呢個時勢好多人都唔睇TVB啦

仲會睇個D 都唔會係同路人啦

影哂啲大肚婆老人家就暈咁

真係 我都已經廢事同呢班人講任何道理 班人已經洗曬腦 一係就弱智 講乜都無用

pish

push

極微細事就講下有d大叔覺得示威者唔阻搵食/支持
絕大部份野就嚴重傾向扭曲事實報導偏頗

CCTVB上上下下長病百歲、皇天擊殺、落地獄、立死全家